屌你老母區諾軒知唔知醜，要咁多人幫你抬橋

要羅冠聰幫你抬橋，知唔知醜

不過係我見到有涂謹申同梁家傑，覺得係令你少啲票多啲

知醜唔會選啦